[請勿中伏]首都廣場間娃娃星球 同 香港郵意係同一個老闆！

———————————————————
[借連登上位]尖沙咀夾公仔機老闆可唔可以解釋下

———————————————————
娃娃星球

最近呢間野搵咗出軌老婦人宣傳間夾公仔鋪順便介紹埋隔離間香港郵意

咁多位得閪閒既巴絲千其唔好走去打搞人地啦

員工有志氣 屌人咪屌人 話知你唱錢定唱歌

香港郵意
———————————————————
我係一個前food blogger，有啲餐廳真係當啲客係狗2（香港郵意七宗罪）

———————————————————

可能有啲巴絲唔知香港郵意做乜會俾人屌，重溫一下呢間野既經典事蹟！

1: 食屙人！
//二、食品安全問題
上post少少更新，樓主同一齊食火鍋嘅fd返屋企後相繼感到不適，兩人均有腹瀉症狀，醫生確診為食物中毒。//

2: 員工態度差、係Facebook公然屌客

仲有更多事蹟歡迎大家追Post

現代創業奇材Ivan囝
全港第一間員工可以瘋狂屌客既餐廳

一早知，間夾公仔D人D場主都係態度串過狗
佢想借夾公仔黎整旺埋個場姐
如果佢個場淨做餐廳??食屎吧啦
全部員工當全部客係西客
完全無諗過自己係最西個個
連基本餐廳員工要有既禮貌都無，仲想人唔西你面?

屌佢老母呢間閪野幫襯過 慶撚過火屎
我都開post講過

支持Miss Pun

屌你老味呢間我夾左幾百蚊乜柒都夾唔倒
D夾係會好快頂住同夾唔實

代Ivan哥多謝你

咁多人唱衰過都仲有人幫襯

到而家都仲有所謂嘅foodie賣廣告

幾時先執

有關尖沙咀漆咸道南61-65號首都廣場2樓香港郵意供應的食物不潔事宜

繼食物環境衞生署 (食環署) 於2018年12月24日的回覆，該署繼續跟進有關食肆事宜並提供補充回覆如下:

「本署已完成上述投訴的調查工作，並已於2018年12月21日到有關食肆作出相關調查，發現現場衞生大致妥當，負責人亦能提供最近的滅蟲證明。本署職員於2019年02月21日再到上址巡查，期間發現有關餐廳的暫准食物牌照已到期。本署人員遂對該餐廳經營者作出檢控。本署會繼續密切注意上址情況，並採取適當行動。多謝你提出以上事宜的資料。如有查詢，請致電 3586 2734 與衞生督察鄧先生聯絡。」

旺角都好似有間新

個老細開新舖